寧願要一個普普通通定係高分低能既女仔好？

普普通通-平凡 平易近人,比較易相處 識做下家務咁 不過將來都只係有一份普通收入

高分低能-乜家務都唔識做 唔識點同人相處 不過將來工作會揾到錢 個男人可以唔使擔心錢方面

比你揀你會點揀

前者
後者

唔識點相處慘過食屎

我都覺

好相處係高iq+eq嘅表現

有冇負皮人士可以講下點解揀高分低能

點都選後者啦下嘛
選前者個腦都豬

點解咁講

貧賤夫妻百事哀

揀大波嗰個

樓豬你食普普通通嗰個，高分低能留比我

都係面對現實算

邊個話男方搵唔到錢？ 我就揀前者嘅

其實你心裏早有答案

都係 不過我想知了解下大家會點揀同點解 作為參考啫

莫道你在

繼續寫故啦